單身圍爐取暖區

單身左年幾 覺得單身都幾好
想訓晏教想打機想早訓想夜訓唔得閒覆電話乜鳩都唔洗諗人地感受
拍拖要顧慮太多嘢
錢又洗得多
仲要對方一冷淡或者做啲咩就又亂諗嘢sad到仆街
諗諗下自己一個都幾自由幾舒服
有班朋友陪下自己癲都夠啦
再加上自己條件又唔係好
搵個要接受到自己既人太難了

雖然有啱既對象都會忍唔住想拍拖。。。

有冇單身柒頭入黎吹下水圍下爐

幾歲

廿頭

單身狗
其實我都唔想做 完
晚安

被逼唔做咪試下享受
好過日怨夜怨

我都唔想做

我單身咗廿年
屌你老母

拍拖麻撚煩架

未失過戀未戴過帽 未必係壞事

戴綠帽戴到抑鬱

全部女人都係雞.jpg

又唔係嘅

單身靜仔選擇單身 唔想晒錢

唔係我揀做單身
係我......

帽我都有啲經驗 洗唔洗傾下

good choice

冇得揀就學下享受

pmed

好悶